聽朝一早唔係塞鐵，係救poly呀屌！

點解仲有post 叫人聽日塞鐵堵路
塞住點去poly支援呀
無 論 喺 咩 情 況
手 足 最 重 要 啊 ！！！！！
聽日頭班車 不分和勇
全香港人同我入poly！！
光復香港 先救手足！
同我推爆佢！！！

pish

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

即刻救人

#理大
0242 警方不斷派水炮車裝甲車消耗示威者汽油彈，相信將於示威者汽油彈消耗殆盡後正式推進

推

有冇人可以講係邊度等

我都想知聽朝點去

push

Push